我今晚想痾屎～

痾足三百次
無止境肚瀉
無便秘沒懷疑

今晚想去donki~

無人知咩歌